r 飯腳 有無人而家係東京

食咩你話事 已經食左便利店兩日 又無慾望搵嘢食